新垣結衣（87）痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

1

第一頁 yeah第一次1001

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

Lm

lm

LM

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

大家好

留名

真知子來了我帶路

異教徒準備拉票留名

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

依家縮左層應該最多截到一層

服左你
次次都cap圖

負皮佬呢?去左訓教牙?

請投
TOKIO - 宙船 (MBMH)
星野 源 - 恋 (逃恥主題曲)
Angela Aki - 手紙 ～拝啓 十五の君へ (唇上之歌 )

大家可以留意吓其他人嘅 cover

訓

又挑人機

GAKKI可唔可以唔好咁完美
佢咁完美只會凸顯出香港女性不濟

你唔係#1000咩

下次目標，係第一頁講聲大家好

here too 瞓到一半

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

仲諗緊點解咁耐都未post最後一層

痴撚線 3個鐘一個post

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

請支持宙船

その船は今どこに ふらふらと浮かんでいるのか
その船は今どこで ボロボロで进んでいるのか
流されまいと逆らいながら
船は挑み 船は伤み

啱啱追完post 留名 訓覺

深夜食堂教學day1

材料：雞麵、蛋2隻、水、生粉
1.先把雞蛋發好，備用
2.把適量生粉和水撈均、備用
2.煲水
3.水滾後放入雞麵
4.用筷子固定雞麵，並倒入生粉水
5.倒入雞蛋
6.見啲蛋差唔多熟咗ok啦(想靚啲可以倒咗啲麵落碗到先)
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用

痴撚線
夜晚你哋去到 1分鐘1頁
點追呀

唔怪得結衣都叫我少啲同你哋班癲佬一齊

第二頁先留到名，又爆一post

以後清心寡欲

白底

唔係好相信自己對眼

曹星如 笛笛該

仲要你幅圖搞成咁

web版? web版頭係#0 嚇左嚇 明明我就係

親

有冇人幫下巴打手改返啱隻字

已經好快... 都截唔到第一層

親，改名啦

這樣不是會令我更喜歡你嗎.jpg

運動員係早訓啲

點解我同結衣仲未吸引到
我同佢個格差唔多一樣
只係佢比我更努力去嘗試改變

agger

巴打 我知你心急左
但係牙你老母

好攰啊 訓先嚕 晚安

俾我打左入ICU啦

DOUBLE FAILED?

究竟有幾多巴打未訓？點下名先

負皮佬 笛笛該

瞓了

啱啱做完paper
同Gakki打緊機慶祝

hi 追post追到仲未沖涼

手機係會出白底

係咩 我android app版頭都係#0

咁我真係想表達"牙"唔係"呀"喎

呢加瞓

唔玩啦,訓

哇
笑死

睇緊奇幻潮

唔信你自己試吓

太完美

same

好正

24小時週末崇拜

o係公海打"呢加"實俾人屌

呢個真

好攰

禱文呢

Gakki is mine
親垣結衣係你老婆

宜家瞓 頭先為咗偷步先唔瞓住

咁多人未沖涼 結衣post成陣除

me too

結衣禱文崇拜

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

依家d人訓咁d即去沖

Gakki鍾意我陣徐

結衣話好鐘意我陣味

痴線佬諗既野都一樣

我將平時沖涼果10分鐘思考人生既時間比晒結衣post
沖完就跑出黎追post

應該唔只香港嘅女性
係全世界啊

防水 應該唔洗講落去

發覺zard依家開始恥笑人
明明之前都唔會

推post速度終於正常返

負皮佬仲未出現

有正常過咩?

少d囉
之前好正經討論
依家比我地同化左

首刷mbmh完第2集 真係幾好睇 不過結衣戲份好似比較少

入面d女配角都好靚

咁樣叫正常?

不嬲都會

唱聖詩好唔好？？？？

跟住一齊shout GAKKI GAKKI

呢套戲份少好多
當佢客串咁登下場好

兩點幾咁叫正常？

而家落街先

絲啊哇些

對比起12點嗰啲光速都追唔切嘅speed

足以令人心動

我望左望公海....靜過出面街

2點出post 30幾正皮，仲要f5有2 3個回覆都正常
依家過高登吹水台輕鬆十連就叫正常

公海靜蠅蠅

買嘢食
未食飯

熱鬧是我們的

熱鬧過後……

咁夜有咩野食買?

呢度係癲佬集中營

你要講 落一落街先 小妹失陪一陣

有無人知依家lihkg一日有幾多post
呢到2000個唔知佔幾多%

7-11
叮野 or 杯面

靠本Post振興

落一落街先 小妹失陪一陣

難聽過粗口

可能聽到個數會嚇一跳

後面會開始比較多戲份

咁我都落街買野食，睇下會唔會撞到巴打們

唔會掛
香港咁大
我住沙田區

咩區先

波台好似最癲，三百幾個post

btw, 早抖各位

港島南

醒咗訓唔返

呢個咪我上年作文條題目

上嚟追一陣post就瞓

唔好訓

忍唔住又去睇佐下EP9

Yes

最簡單嗰條

有冇巴打都係住中西區／港島南

新界西

好彩拎到個3

我記得另外兩條完全冇頭緒

我作文都係3

堅毅既物種

上年DSE??

yup

夠做 放榜見到中文有3差啲感動到流馬尿

Btw 遲吓有課中文要讀
驚驚

屯公 就是我的生命之原
一塞車 就奶閪喇

一拳

源

希望我都有三

我都要讀中文 仲要逼人學普通話屌你老母垃圾學校

咁你仲mon post

你諗住入U 定 Asso

咁你就早啲瞓聽日起身溫書啦

Fully FIREDRAGONALIZED
Confirmed

我都係上年Dse 揀咗傳統嗰題黎寫，得3

唔撚學普通話，日文好幾廿億倍

功利嚟講 煲冬瓜確係最簡單

上咗床啦睇一陣就瞓

大家如果今年再去考作文
唔知會扣幾多錯字分呢

應該作文得3

有U緊係入U

要溫書都咁好精神捱夜 溫書咁攰

不過我自己真係冇興趣學普通話

揀我呢題 真係坐4望5

朝早返工唔會考慮屯公

只係學發音 先對香港人簡單
日文發音文法都要從頭學過

邊間

洗乜專登學 聽多d都識啦

俾啲鼓勵你
20分係唔夠入U (你想讀個系）
我就是成功的例子

快d溫書啦

我自己想搏星嘅，點知就甩轆

夜晚專注力好啲 日頭成日都溫得好少

仲溫 準備瞓覺啦

過咗去就算啦

Best5?

屌你老味mumen拉打正到
呢集絕對係超過左漫畫

臨考前幾日要較返好啲生理時鐘喎

Yes, 起碼22先穩
(2016DSE)

你讀咩
20應該夠用

咁我都好滿意現況嘅
利申：都叫入到U

知道

社科

小弟best 5 20

利申垃圾LingU冇收我

又逼人自爆

岩岩放左枝16茶係notebook個散熱位度唔記得左
之後暖暖地飲發現另有一番風味

Asso 冇讀返社科

新手留名

唔考慮樹大丶嶺u
或者retake

我都應該20差唔多

曾經係日本飲過暖既十六茶 的確唔錯

聽個sir意見話讀Asso易入u啲

凍飲先正

讀乞食哂銀時20夠做（有m2的話）

有

我嗰時拎住20分危危地都唔報assignment

今日子又話訓

瞓唔返

你好返晒喇咩？你又唔訓

20分retake好過

不過當然有得揀唔好揀哂銀時，除非你好有熱誠

吹完頭就訓

唔讀Asso 先係正路 辛苦到
其實當時有Offer 邊間就唔講喇怕自爆，但唔係自己鍾意嘅科，就棄咗

鍾情漫畫原作(唔係衝鋒21作者個版本)

我就係咁諗 有冇巴打2018DSE，我諗住報黎玩下

好玩唔玩 玩考試

Oral玩野？

睇你想要咩
asso真係最易入返U

20分入到既應該都係嗰幾科

梗係想入返自己心水個系啦
雖然已經唔係當時揀嘅社科咁好，但都叫有興趣

其實係諗住考返好幾科睇下遲啲畢業讀唔讀到pgde

姐係比你揀過嘅話你會寧願讀自己無興趣嘅科

俾多次應該就係喇

認真覺得屋企有錢比到自己讀寧願揀自己有興趣既科
讀自己無興趣既野慘過死

中英數率先收皮
冇google translate 已經唔掂

教宗我要休息了

加油呀今日子
我好多同學都係asso升返上去
(雖然係al年代)

我都係咁覺得，當時有啲朋友都係差唔多嘅情況，我都叫佢地跟興趣去揀，會唔會害咗佢地

早抖

就算係有興趣，只要你讀得唔好，都係會比成績磨滅你既興趣

多謝鼓勵
結衣Post有愛

我都識唔少asso升返u做我同學

讀樹仁 悔終生 讀Asso 恨萬年

老實講 除左d神科之外 我覺得依家讀咩科出黎都係乞食 所以寧願讀d自己想讀既野

UST有冇商科

一齊努力
仲有潛咗水嘅垃圾同c朗都係

你班友真喺唔使瞓架喎

對醫生有興趣
但係中三bio 只合格過一次就放棄左

好彩我想讀嘅科係傳統乞食科 有哂心理準備

前面真

好感動

呢啲野未讀asso/u係唔會明，仲係會對前途/大學生活好有幻想

有 問過啲同學，商科嗰邊都多asso入

小稻稻

聽好多人講要有大學生活=唔要成績
雖然我寧願唔要

我就係前面果句
不過我無悔
其實無大家想像咁差 雖然唔知依家係點

我個fd上年IB 44分
入 medicine
依家全部炒晒
所以medicine 真係唔係人讀

New Post LM

到grad果時搵工就明架啦

我兩樣都冇

我有Gakki

sorry
因為識幾個fd讀樹仁都讀得唔係幾開心

Gakki有我

FF夠啦 你有女朋友

肯訓未

識樹仁SU會長 但一講咩關係就會自爆

咪係
偽毒

13頁

no need sorry bye#fs
我點會唔明 我讀緊果陣都係咁諗
不過到出黎搵工做野就明
no one fxxking care
佢地讀咩科?

呢度係咪
唔會講既劇情？
都唔會cap圖？

你啲女邊一方面比得上Gakki

睇都無睇
點講

冇睇

我都有d驚自爆

佢地讀咩唔講啦
睇完上上個post(幾個鐘前)驚驚地

缺少無證嘅存在埼玉亦註定失敗收場(弟子身亡)

我認為呢個角色嘅存在十分勵志
如果春甲子園有學校用呢首做應援...

btw

Gakki係最好最完美

我個名加我講既野如果有熟人入黎應該一睇就知我邊個

成套野最正係除咗主角之外
每個配角都有自己嘅故事同夢想
個種反差真係好正
加埋原作個種19畫風

我每睇完一次新垣結衣之後都會同我女朋友講分手
因為我知道，佢已經唔再明白我

我講完都有d驚
無既 同你d朋友講如果咁介意個名咪讀完四年再讀master
當年我都係咁諗 但依家返左工之後完全唔想再讀書

d po推得咁快應該無人入黎追掛

咪玩啦，冇人會追

應該冇 如果唔係我比人發現咗好耐，講得太多

小弟瞓先，各位晚安

新人留名

連追開post既人都追唔到 唔好講其他人

訓啦

痴線

獨佔

本來諗住瞓

訓前貼多次先
zion快啲去轉麵食

有冇咁快呀

好狠毒啊屌你

唔會俾你個痴線佬成功

佢引我去食左成個星期都有
你永遠不會成功.jpg

又要我出呢張

好彩啱啱食咗杯麵
如果唔係就要Gakki起身煮野比我食

忍住唔好煮麵呀

食雞翼好啦

你哋於心可忍啊

罪大滔天

唔好再自己覆自己啦清

羊毛出自羊身上
到時Gakki個樣殘左你地唔好喊苦喊忽

一日2 3個post 點追呀

睇最後一頁當睇曬

全部
小馬未出黎之前都可以唔洗追

未出小馬之前基本上可以唔使追

We have a connection

佢痴q咗線呀.jpg

成日覆自己

平時都係咁㗎啦

侵接班人

侵唔係佢個皮 佢係重度病患

我嘅意思係你哋於心何忍貼圖

AGREE(seriously)

見到你就嚟冇得救就真係於心何忍啦

一個冇精神病嘅人要點樣解釋自己冇精神病

一個無精神病既人唔會自己覆自己

致各位巴絲
勿入我開嗰post
你會眼火爆

我冇

屌

Aragaki
Naked
jpg

fake到呢
咪出公海開結衣post啦

btw 條友我一早block左

條友做乜鳩

擺明啦

公海好低質

...

仲唔訓
係咪有心事

代替其他已訓巴打阻止你發癲

關心下你姐
好mean

你又有乜搞作,香港都4點半啦wor

想獨佔?

睇緊書

俾啱啱條友激到瞓唔着

上面班重癲
有時凌晨我都會重睇下衛斯理FF

留名 推咁鬼快睇唔切

白芝麻係邊位巴打

邊位嚟

無敵既結衣

現場開始多人

日本？

做乜嘢又爆po啊 86留完名 一起身87啊

比蚊針醒真係好煩

全部都係9up topic可以直飛

冬天有蚊

很想大聲說愛你
今次冇反光 我會話係完美

獨佔咗10分鐘

睇錯以為遊車河巴

我比D閪蚊食到貧血

大家早

誇咁啲

仲有耳邊有嗡嗡聲真係想死 好恐怖 我覺得我隻耳有問題咁

訓得4粒鐘

可唔可以唔好咁痴線
點解一瞓醒會係（87）

希望結衣BB可以繼續瞓，好好休息

係啊 由85就冇追過 齋留名

又要打機咁喇 9做

有冇啲咩係miss咗㗎 我剩係知要投票 又拉票

你都係現場？

我4點醒果陣都呆左 快到痴線

有追85基本上86同呢個直到呢刻都可以pass

又要相認啊嘛唔好玩啦

今次仲唔仆街

ZARD絲落便利店求其買啲嘢都贏哂啦

到時可以獨享

我係香港
如果我係日本就唔會問你有無eさりふ
婚禮場外境唔係21咩？ 今日咩事？

社會學係咪有個六度分隔理論？

我都留意咗好耐
懸念巴成日自言自語
聽講佢讀果間係女校

琴晚我以為你係日本問邊度有得買
btw買佐未

今日春甲子園開幕呀

垃圾絲返工好早

吓 真定假 女校ff到咁 會唔會係咁啊

我返6點半

乜嘢活動？

我意思係間大學女多男少

睇漏咗甲子園

你果張七仔相

未呀
除左zard絲係日本之外，無朋友係日本

捧球

你知係邊咩 係就送外賣俾我食啦 12點之前都係得我一個睇鋪 好悶 但又走唔到

想食啲咩呀？

垃圾絲平時淨係返周末？

懸念巴成日不斷關心人

係星期期六日囉 如果得閒有時星期三放學都會返下夜 宜家忙mid term pj就唔翻啦

東鐵沿線逐個站搵都搵到你

用咗半個鐘追番86
睇嚟都係唔可以咁早訓

不過今日好攰唔想出街

仲要成個86 99%都

見到中間變咗兒歌台

自己估下 我是不會自爆的 雖然之前面交都冇咩所謂嘅 不過唔想啫 太多痴線佬好驚

主要痴線佬都係得兩個

一入夜就會發作

啲痴線佬真係好恐怖
結衣同垃圾絲，都由我嚟保護
303室係佢哋嘅安全屋

總統好有懸念

今日子世界第一

又半夜開post

依加直接留名算，等多一個星期出sp先再追post

諗諗吓一陣都係想出街行吓

救命 prof zard快啲係日本派人保護我 我諗起空飛嘅自衞隊

Sky飛緊嚟

我都自身難保
見你地嘅對話好癲我已經分唔到真與假

搵林警官保護你

你好

訓個教miss左三十幾頁

講緊啲咩

好多癡線佬
睇勻成個post
最正常都係我

應該係想錄恋？

講緊果班列車會停邊啲站

應該係我,除左會間歇性發下癲之外

我表示冇癲過

我琴晚買咗香草航空東京優惠機票呀
準備把握時間去代官山搵寵物店
凌晨機去夜晚返

幾時去？

為佐見GAKKI

你又買咗？

好癲呀

都唔知係咪真

我買左6 月18至7月1

祝你成功

我都想去 但早排洗太多錢，都係返工再儲下錢先

我句都唔知係咪真講緊303 唔是你

post如何追

無敵嘅結衣宜家變咗広末涼子？

點解可以去咁多日

信未？

不如我做吓代購幫各位買啲結衣周邊嚟賺吓旅費

因為考完dse,加上好耐冇去旅行

剪得幾好 小稻稻

一個人去? 新宿?

去咁多日好正 我6月都會去大阪

303巴幫手去二手書店睇下有冇月刊 新垣結衣special 同nylon 15年10月號？

好
記低先

又相認?

飛機片定愛情片黎?

我睇左個youtube 好感動咁

Why not both?

不要再說了 很葡萄 乜l都未去過 食屎啦 我哥u嗰陣都已經去過台灣 新加坡 嚟緊可能去日本 見佢睇旅遊書 我諗一日未入到u grad到都唔駛旨意去旅行

好似明日又有新十六茶cm
結衣BB 近排真係好忙
心情好糾結

☆新垣結衣☆
本日行われた【十六茶】発表会に出席しました！
新CMが明日からオンエア開始！！
明日放送の“ZIP!”、“めざましテレビ”、“PON!”にインタビューの様子が放送予定です！！お楽しみ〜(^ ^)☆
#新垣結衣 #ガッキー #レプロ #十六茶

我諗住去間七仔度講：兩張海洋公園門票，俾一張我得啦，另一張你keep住

又有新

我原本都想五月去沖繩 不過屋企人話唔去…

好想同小花一齊去富士山呀

旅遊台

ZARD絲，有無打算去唔同國家做visiting
每個國家留一年
全職旅人，兼職學人

新人留名觀望事態發展

一個人試下去,可以唔使就著就著

沖繩無車牌係咪難搞？

我六月關西

講就容易 你想?

grad trip

22頁留名

啱先抵唔住頸同阿伯嘈 我話佢打尖喎 買報紙唔排隊就咁叫佢老婆(?唔佢邊個)放低錢就走喎 我又收緊另一個人錢 佢話咩讓下老人啦 我忍唔住話老人就大晒咩 跟住講咗好多粗口 我又忍唔住舉中指 佢寸我話中指意思 唔講得粗口啊 佢話我宜家明你老母嘅 我嗰刻何來的勇氣話我冇老母喎 不過都多謝你喎 最後叫佢行路小心啲(佢有揸拐杖)
最搞笑係啲細路有樣學樣舉中指話咩嚟
問題嚟喇 我係咪好衝動

一起身就變左旅遊台 叫我呢啲幾年無去旅行既毒毒情何以堪

咁勇

年輕人有火係好事

唔少巴打去關西,呢度剩係得yankees對甲子園有興趣?
就時間可以有夏甲子園

痴線

一起身連埋琴日多成千個reply

點追都追唔到

一到夜晚就瘋狂加速

無打佢都唔係好衝動姐

(86)可以唔睇....

琴晚無正經話題請無視

SORRY

咁快又有新？十六茶平時好似都無咁密

上次係草原篇, 會唔會又有新篇?

咩黎????

唔講都唔記得原來86係尋晚先開

又刺激海外銷量

我估今晚零晨後會到(89)....

放大見到西富。甲子園

會唔會太快 又新post

就睇完mbmh 見到結衣比人飛個心都痛埋
同埋依套結衣好少戲份 但都好好睇
有冇d結衣主演架 想開新劇
btw lm

今日子

利申 新仔

淨係去過tw
好想真正咁出國呀
btw 303

呢度好似有幾個巴打都係住日本定日本WH
好葡萄

上面唔好劇透 我今次唔quote了

zard係咪唔洗訓
基本上每日都通宵咁
晏晝又會見到你

Navy 呀

主演總共得4套
逃恥,今日子,空飛,

某巴:瞓教好哂時間

其實好多廢老都係放低錢就走
佢地d習慣 冇人屌咪次次都係咁

想要重戲份，lh、父女、cb都多

今日甲子園第一日,無訓啦依家係阪神球場睇緊比賽

btw上面厄介,係西宮

痴線佬 恥笑緊我咁

甲子園係咪播戀

我意識到柒既層次係無極限

月尾去大阪 有冇人去過

gif 圖

係啊
阪神線都換佐戀做到站MIDI
上面有PO

真心唔會恥笑人

我下個月去

見你地狂推今日子 等我開佢先

巴打去旅行可以post下相上黎分享喎

新post留名

未去過旅行有乜好恥笑 你先得廿歲 仲養緊家 呢度無人會恥笑你 反而覺得你好勁 日日都6點返七仔 我自己平時7點幾起身起工都覺得辛苦

同埋呢度年齡層咁廣 好多扮工老屎忽 出黎做野自己就會有錢去旅行

完春甲子園跟住就有逃恥Bluray
無縫交接

有無買冰袋

我愛嘉琪

其實首歌歌詞同甲子園有咩關係

唔記得左講
很想大聲說我愛你

邊度有blue ray 逃恥買？

咪係,我成3張幾,都係去得幾次旅行,日本1次,TW2次,泰國1次
放大假有好多次都係宅在家過
主要我都唔中意旅行,出國好似仲辛苦左
真係使錢買難受 ,唔去又唔使死,冇咩問題

早晨yankees巴
樣樣齊曬 不過我坐內野
每年都辛苦曬啲妹妹仔/哥仔

識聽一定聽達哥version

你的名字好似都就出BD

好想知銷量會唔會過百萬

睇埋兩集SMILE 重刷SD 先

年紀大左會鍾意豪華遊就真既，無咁辛苦，不過係讀完書同搵份正式長工之前去多d長旅行，去耐d遠d，去多d唔同地方，如果唔係番左工真係無咩機會去到

果期興乜就播乜
你要高質要去睇熱鬥甲子園

Gak ki
嘉 琪

回火龍巴 ：

plan行程應該幾煩 唔通跟團
最想同屋企人去一次旅行 因為我媽都未出過國

我都廿歲，但係fb ig成日見到有舊同學貼相曬命
個個一年去幾次咁

點解出國辛苦左，真係唔想成世困係香港
但我又無一枝公衝出去既勇氣

返咗工都可以辭工去長旅行嘅
不過如果有家庭就難啲

求開解
唔知係毒撚怕生普定有社交恐懼症
成日都覺得對方都只係好勉強咁應酬緊我

記得以前岩岩升大學
同個以前唔熟既中同傾計
傾傾下當佢係朋友
點知之後聽番先知佢成日係背後瘋狂恥笑我

加上大學上唔成莊
開始愈黎愈融入唔到大學既生活

好似之後就開始驚同人相處
個戒心好大 成日都覺得啲人一定會係恥笑緊自己
好難先會相信一個人
依家已經完全唔識同人溝通

仆街 一開圖
data data を飛んでけ〜〜

我都係咁的 我接受左咁樣既自己

吉田沙保里去咗現場支持至學館噃

呢啲無得開解 現實就係咁 中學畢業之後就載面具做人 所以知己難求 好在中學仲有三枝棍識到而加

但當你試過就返唔到轉頭

我都係

真心知己難求

其實唔駛跟團 第一次既平平地去下台灣 上網大把景點推薦 又無乜溝通困難 台灣人都幾nice 熱鬧可以去下台北 想睇風景可以去台中/墾丁

我都係
但已經開始睇化，笑鳩我咪笑鳩我囉

以前中學讀u冇知己
大個更加冇

就算真係有咩問題上嚟問都得

見到啦

問題係點解你覺得唔識同人溝通就係問題？
當你一咁諗，就只會令自己愈來愈無自信，情況只會係咁loop
第一件事係觀念上要改變，好多觀念都係社會加係我地身上，你要首先衝破左先
好似逃恥最後一集講既咁

本身係宅男個性,出去唔會開心左
行行下都想番家,去到第度除非好吸引你同多幾個人玩者
唔係真係度度都差唔多架啦
香港都好多地方冇去過
個次去日本,第三日已經想提前走
宅男真係陽光不起

做左野之後我都覺得，d人永遠都係玩緊自己
已經好耐無對人講過真心話

真係番唔到轉頭，又可以周圍識人

甲子園真係好抵睇
希望下年又去
順便睇埋相撲

同人只有表面成交往

我諗好多成年人既寫照黎既

真係熟既都唔多,不過我戒心好重,基本唔會同人好親密

我覺得要睇下垃圾媽係咩人先決定到使唔使跟團，如果有啲年紀／需要咩都做好晒準備嘅人跟團會好啲。如果唔係就自己搞掂都得嘅

社會生存嘅法則，基本上網上嘅人仲可信過身邊人

我都係超級宅既性格
出親街好撚想快d返屋企搵窿捐入去頹廢
但又係毒撚，如果去日本買野
我諗我會痴左線
睇景行街應該無咁大興趣

話說有一次去台灣 入左間gay吧（事前唔知係gay吧）有個台仔話我好英俊
我 立刻 奔走返酒店

好多都係hi bye fd
講心事就一個都冇

手語都有拍?
呢套係咩黎?

去親旅行我都係狂去郊外／睇古跡 反而對城市無咩性趣

smile

有錢嘅我一定會去闖 前題要識照顧自己 唔想屋企人擔心 我媽成日都話只要唔犯法咪試下去做囉 佢以前都係咁闖又要捱

圖

係
現實d人問親我d野，已經十樣有八樣係作出黎
加上童顏樣唔知係咪好呃d，我淨係想話 仆街你講大話好撚假，0.87秒都聽得出你9up啦屌

上黎講直接d

之前係台北夜晚同個friend 番酒店,後面有個台仔跟著我地好耐又成日望住我，我以為佢係香港人所以停左問佢做咩，佢話你好帥我想認識你

同好巴打有無乜心得可以分享

我係毒撚 只係覺得唔使理其他人想去邊，去自己想去嘅地方正好多

我到今時今日都仲係咁

第一次出國跟團好d
book 機票住宿plan行程好麻煩
去到又要搵路又要搵車
去多一兩次先自由行會好d

好提子
我上次去tw前一日講左句就飛走左
返到黎係撚咁比人屌無大無細
唔通我要寫返個3萬字企劃書通知咩仆街

無啦，我都好少去旅行。只係覺得係香港已經住係城市，去旅行想睇啲唔同嘅嘢

前幾個post好似有巴打傾過關於排公屋嘅問題
有巴打話一條友配一個65歲以上老人家係最快方法
我想問有冇巴打係用呢個方法？

我同你相反 我係老積樣 明明19 但睇落去好似20幾歲就畢業嗰啲 對女仔嚟講好似有啲輸蝕 個個都睇樣

上來講真係好d
又冇人知你係邊個
上來講大把唔同經歷既人俾意見
最少唔會笑9你

你個老人要冇公屋係手 先可以一齊申請

侵有白宮都要申請公屋

有smile 呢套戲?!
狗衝去睇先

樹巴依家啲屋企人係咪態度依舊
有無試過溝通相互理解
不過我覺得去到呢個景況都係強權>親屬關係 無得傾一言堂

劇黎架

依家好少人跟團
我個FD之前同屋企報左台灣團最後唔成團

呢套係終極賣萌之作

童顏樣是否可悲
成日俾人標籤俾細路仔 唔成熟可能真係

童顏 x2

3張幾成日比人當細路 生得矮同瘦
20頭似
出黎做野好大鑊
基本我都想像唔到坐經理位會咩樣
都冇信你
一同d 成熟男人做野感覺輸哂

冇呀 私樓都冇
但係如果佢仔女全部都有樓呢

台灣應該難啲 遠少少嘅都應該仲有好多人跟團

新識我既人會問我中學畢業未

應該無關係

台灣就自由行啦
其實依家好多人都自由行
旅行團係一家大細，老人家同d懶得plan行程d人先報

X3 鬚都冇

我好彩啲，每個階段都總有一兩個知己，其他wfc

男人老狗 好難講出口
我唔想示弱
係朋友面前扮到冇野
我唔想比人知自己咁懦弱

咁就掂晒 thx

只要d樓契冇落個老人家名
就可以一齊排 如果個老人家拎埋綜緩
上得仲快

光巴你就係咁？

前幾日返工有人問我係咪童工

對住佢地都廿幾年
咩人好撚清楚，唔需要花口水
10刷smile都好過同佢溝通十秒

我覺得自己算幸福 毒到咁都總算遇到幾多傾到計既朋友

真係幾癲喎 我哥去過台灣兩次 一次跟團 可能係大學交流嗰啲 一次就自己plan 新年先去完
我諗最緊要有交帶 俾屋企人放心就得
佢都叫我自己大個草到錢咪去囉 我又唔諗住話要買車買樓 同阿媽住慳翻筆 又有煮家飯食 我宜家返學都帶飯 所以點都要俾啲錢當係承擔責任(?正確嚟講唔係家用嘅 因為我都係俾翻自己用嘅嗰份 可能水電費日常用品伙食費啦)

佢父女, mbmh 個D 已經接近Kawai 癲峰喎....
smile 咪必睇.....

我唔係 屋企d老人家上哂公屋除唔到名
單身人士排緊 排到2046

童工
買親野食，個阿姐都問我，你今日唔洗返學咩，係咪考試？

個樣後生幾好呀 到你再大d就會想個樣後生d

單身狗如果2046排到都可以還神

會覺得自尊心受損
但我同你地相反 中學個時個樣唔知係咪太成熟（中三/四開始生鬚） 著住校服都比人叫叔叔 比班同學笑到依家

如果我申請 咪要俾家用老豆老母 又要俾埋阿爺阿嫲

另類悲哀...

賣萌smile係no1
但劇情節奏有d慢 頂得順先好
好多巴打用1.5/2倍速睇
利申，正常速度睇哂

公墓員幫到你

其實你只係借你阿爺阿嫲個名去排
你養唔養佢地冇人知

夠慢先好
年紀大左, 太慢唔掂

平時1.5，小花情節轉返1

到依家都仲笑 笑一兩次咪算 佢地幾歲啊
大個左係人都會有 依d人彩佢都嘥9氣

空飛睇左未?

正常速終於睇到第八集

太快唔掂？

太快先岩.....
打字太快....亂左...

加油啊 我第二次終於正常速睇左次

後期節奏快 成套劇正常哂
smile個故真係唔錯

未呀空飛係咪講飛機個套?
仲睇緊

smile都二刷 一刷完就不了

少左個

去旅行 去京都

二刷
頭幾集點頂

咁真係好期待
好耐無睇過無線D 電視劇集了
日劇就成日睇...

其實點解咁多劇唔睇睇

一起身就見到28頁

今日子極速報時
而家嘅時間係12點正

日劇
戀空仲未開 唔想睇結衣俾人

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

童顏既問題仲有著衫只能著深色衫
基本得灰,深籃,黑色衫
唔能夠著淺色,更加細路

想睇下個男角造型係點
佢套劇同佢真人根本係相反既個性格
仲要扮到真係大好人咁

唔使睇啦，劇情差劣，同期父女講造型同劇情都好幾條街

見到白頭佬男主已經唔想睇

係
黑白灰 好d咪深藍色

mk時代

係唔明點解個劇本會咁編....
其實我唔知收唔收得
但算係爛爛地
個導演拍得都好怪.....

當聽歌
遲早都會清晒d戲

你指 ？

其實佢又瘦同又係唔高
真人仲要係鹹濕仔
點解會有男角佢做?

因為戀空好似係手機小說改編
手機小說嘅嘢 有深度極都有限

集氣

agger
無咩說服力
成個新手咁，個樣成熟口氣都可以大過人

我一見到 就把幾火想一拳中落個mon度

男人如果咁樣,真係做咩都易d,講句野人地都唔敢質疑

我清唔晒 暴走少年睇唔落

成日比人串個樣似30歲
明明我仲係好細個

原來我咁樣係正常

其實好平鋪直敍....同無乜真係大起伏,或者真係揀錯劇本
佢地仲有出making of 戀空
如果咁...應該係日本叫收得喎....
其實父女真係好唔抵....明明條橋都幾有創意
但好似係唔收得, 結果只係拍得七集咁多....

z巴你又童顏呀？

其實係想曲線約人
但係我只係一個真毒
相信只有結衣肯陪我

都寫明7日變,係得7日

關事咩
唔係七日所以七集咩

講緊戀空套戲....

童顏樣成日俾人扁低個感覺唔好受

Z巴集氣等考試？

一直好想知點樣可以令自己變到好有氣場

不過近年都冇咩野了
接受左同年紀都開始大, 反而會有人驚訝你點解咁細個
同係咪保養得咁好

你唔驚真係會有你d學生？
第一個報名

奇怪在戀空好好好好收得
仲係gakki嘅代表作

姑勿論個劇本幾19
呢套戲好收得仲要幫到結衣成名

震夫剛

毒撚黎講好正常

唔敢睇戀空
但花水木好好睇

無身高 好難有氣場

世界真係好細,或然率絕對不是零

我睇彈幕.....D 人都話幾爛下....
唔怪得之有making of ....
仲要講成個幾鐘....
呢D 可能真係文化既差異....

得20仲要童顏
俾人個感覺不值得信任
明明做野個陣都係有個20
但對待就有d唔同

啲元首級多數都矮
個個都好強氣場

戀空如果無晒 果啲位 我覺得都ok

世界真係好細，我以後要小心啲唔好亂講嘢

唔係文化既差異 係時代既唔同姐
套戲講緊成10年前

你大把學生上lihkg呀

童顏樣冇架啦
染毛紋身又話mk
粗老d又話死飛仔

依家啲泡菜劇咪差唔多
不過係兩個鐘既戲拉長20集黎鬥慘

ttb劇集 死都要拉長來做

chok呢個樣

依家D泡菜劇唔係鬥慘 係鬥浪漫
係咁講D主角幾有錢追個女主角
拖拖拉拉20集

20就冇計
如果30後仲係童顏就會有少少感覺唔同

Gakki天生有氣場冇得扮

21成日俾人話可愛 仲要係老師同親戚

你大D 年紀... 你就係想保持20 出頭架啦.....
童顏係好SO 既事黎架....

想睇銀魂真人版
睇下肛田點柒法

我成個人由外到內都係長唔大
同熟少少既人一齊
我會變到16歲咁做d on9行為
中學又係遲人幾年發育

你睇xx-xx-xxxx姐

明明z巴自己差少少就要相認
以為冷門就安全？

唔知有冇得去zard巴間學校exchange呢，如果有既話分分鐘要上prof zard堂

交個心出嚟先有呢個舉措姐
不過容易會有反效果

好似幾吸引喎....

我唔會再講任何野

303太cls,佢又深潛

係咪想抄十戒

原來有佢

好想睇火龍巴抄十戒瘋狂寫錯字

順便睇下千年一遇

好意思笑人

我都係咁 同熟d既fd一齊就做d on9
點知成日都俾佢地笑
後期有次頂唔算 屌左佢地一獲
之後都冇再聯絡

長澤明明好大波，點解搵佢做阿妙

咪扮野

一早講左搵結衣就fit晒

起身留名

想問下廣末涼子係新人?
白芝麻係黑芝麻?

扮哂蟹

成隻豬咁

我問過,有巴打話係無敵嘅結衣巴

其實我都只係想用欣賞角度黎睇呢套戲
抄書我諗有二十年無抄過了

其實有無諗過, 如果新垣結衣係拍求婚大作戰既女主角....依家佢會變成點呢?

你睇返天國的階梯都覺得老套啦
根本時代唔同 中意睇嘅野都唔同

侵會想殺咗你

講全名感覺好怪

無咩點 拍唔拍佢依家都係一線

個個都叫bb

or強搶民女做老婆

寫下囉
我都起碼5 6年未揸過筆都寫左名

因為火龍巴同結衣未係好熟

啱啊，邊似得我係bb老公咁close

佢一開波已經叫全名
我到而家都覺得好遺和

駁唔到

你地其他人都唔好扮熟啦

佢一定取代唔到長澤
當然都想睇下佢點演繹

違

叫開yui chan

求再開doc更新改名list

終於追完POST
琴晚落雨搞到無教覺好訓

好想行雷閃電

why

係咪要樹多巴

好夏天Feel 人都醒神啲

係咪已經驚到唔敢再講自己啲野

瞓到昏迷咗

結衣出演作品歌曲

短期投票(今晚 2359將會截止)
未投嘅記得快啲投

請支持宙船

其實我覺得結衣同xx-xx-xxxx兩類人

訓左就算行雷都好難嘈得醒
不過落雨入水就煩到仆街

諗唔到

岩呀 所以無咩好比較

我有一秒鐘考慮過303係咪真係會揸住支16茶嚟拍門,係度嗌巴...巴打(?)

得Trump比較啫

我依家忙住搵緊啲嘢

呢個真，但黑雲黑到pk,然後行雷個Feel真係好撚正

呢首都幾好聽....但點解會無父女七日變?.....主題曲?....

広末涼子，白芝麻同無敵嘅結衣係同一個人，但我同黑芝麻無關係

本人出現了

即係你有3個ac?定係瘋狂改名

撳起底咪知 同一個人嚟

現實性格直情係相反

啱啱走咗去search
又真係幾好聽

冇咩者,長澤同佢幾乎同期,但07年打後結衣幾乎10年內人氣都係佢之上
從d咩榜乜榜就知

長澤私人生活比較亂，行偶像派一定有影響

反而無人提今期流行首歌，SMILE 被大家遺忘晒

Btw啱啱做咗少少資料搜集，科大exchange partner好似冇關西既學校 中大同浸大好似有

請大家三票全投新垣結衣

新垣結衣 - メモリーズ(戀愛部屋)

新垣結衣 - heavenly days(戀空)

LEGAL HIGH リーガル.ハイ 2012 法廷 黛オン舞台

結衣BB 一票都不能少

投票時請依以下教學

LINK：

我都費事講到咁白

逃恥個MV 已經view 過億

呢套真係令佢人氣爆燈....

其實好似二三個月前已經過億

可能trump就係鍾意呢d

要用日文上堂
不過可以學鏗囝去到東大就打死都學

邊似我嘅結衣BB係天使

想去日本搵xx-xx-xxxx玩sm

侵係m男？

啱啱睇漏咗，原來有京大
不過我呢啲學渣應該都去唔到

嘔心死了.jpg

齋睇yt數據其實熱潮退緊,
上個月每日~700K views/day
今個月得返~500K views/day

睇下甲子園同月底bluray有無得拉一拉

佢另一首sun
都5千幾萬

外面好大雨
想去吓街

跑步

當我冇講過

本身要出街做功課 宜家冇得出

其實星野源係日本紅唔紅?
佢好似唱作歌手咁....
呢次拉人氣都拉到佢好高喎....

好耐無見

本身ok紅（好似係）
逃恥熱拉到佢更加高

其實都三個月，開始退都正常

去日本必買 結衣BB

逃恥兩個都互惠互利
結衣都因呢首歌同舞兩個都紅到痴線
而家出親場都有戀做bgm
好似佢係主唱咁
一個出歌,一個出舞
兩個加x效果好強

個樽下半部

好想行勻哂全港MTR嘅七仔

之前戀銷量連續三個月冠軍 好癲

真係好多痴線佬

改邊個

本身都紅 廣告有見又武道館都唔止一次啦

佢咁fatfat真係要多謝GAKKI,逃恥劇本

佢個形象係真係好討女性歡喜,完全無異論

本身都係紅嘅全方位藝能人

佢依家仲係咁上埋d女性最喜歡的男明星榜

billboard killer

你做咩呀大佬
乜d老師咁變態嫁
btw 好似行油尖旺ok

呢個都仲係戀第一

真係文化差異.....
我諗香港女仔就痳痳呢類男仔
日本女仔就應該好buy 呢類...

下個Post有冇人開？冇就我開

痴撚咗線

16年最熱潮兩個

另一個係你的名字, 之前又係好耐既榜首

前前前世都過億VIEWS

日本而家仲上緊, 仲係周前列, 痴撚線

如果當初可以預則得到逃恥果種爆炸性回響,
絕對有理由相信隻single唔會得兩個版本咁少

RIP星野源

我地應該去日本搵食

你咁變態已經知道係喺油尖旺？

好變態好痴線

日本可愛文化第一
結衣，奶瑤，石原，大面都係呢類

但都未去到好前
個咩戀人榜之類都係排第9到
前面都係嵐個堆同福山大叔

日本仲上緊
變左國民動畫，個個都睇過

我聽到有人提起第9

但以前佢鬼有上呢d榜咩

你內心

唔洗望啦一日未有碟都係會繼續推啦

新海誠嘅作品全部都係要逐frame睇,戲院睇邊有癮

連帶關係霸榜其實唔難

之前到200億明明已經好慢
咁樣比佢磨爛蓆都得
磨下磨下又成日前列冠軍喎
而家成245億
單單係45億已經羨慕死人,有一套作品有20億已經好成功

我開

拎錯咗把爛遮出街 激死

格格都係wallpaper
出bd要down返個超級高清版瘋狂cap圖

中學無乜難忘愛情經歷，唔想入去睇

係佢自爆
既然唔知我就唔多講

我男校添 無關係架bor

追左半個鐘

你肯定冇睇過新海誠啲interview

其實套野睇畫面都賺啦
btw 秒5有無睇過？岩唔岩你
我一年最少睇2次

我超毒撚入埸睇左4次

本身份人唔多好愛情故事逃恥個啲本身都唔想睇

逃恥都唔係純愛情架喎

唔洗沖出黎自嘲喎

有冇人覺得妙麗唔靚
佢個樣好撚惡
惡女與野獸

最深印象係08年秒速出Bluray,

BDMV嘅最後雙車駛過時殺死幾多時下PC

同追LIVE無止境嘅八月嘅烈士一樣何其慘烈

向前人致上最深切慰問

仲好講，已經唔敢再講自己d野

仲以為結衣教有愛

逃恥吸引位係年輕人搵唔到工嘅社會問題

有人問過佢以前有啲咩經歷令到佢作到呢啲作品，佢話就係冇愛情經歷先作到

我愛結衣

細個幾q,而家女權撚，不了

仲有價值觀果d都係啦

誠哥早期樣都幾毒

依家都係咁

不嬲都唔鐘意佢 唔關女權事

逃恥吸引位係結衣bb only, 講搵唔到工，家庭關係等社會問題，四重奏高好多班

暑假會睇下近排睇a life同女

痴線佬係我地統稱

現實既愛情無佢作品裡面咁淒美

而家佬左同有光環
著衫冇咁毒
型番d

兩套野好唔同 又無得比較既
逃恥係好重甜

最毒咪falcom果期

不過卡卡布三部曲永遠不朽神作

新海誠+天門

btw 四重奏下星期大結局

我現實中周圍無女性

發現心醬改咗名
好返？

誠哥作品我鍾意星之聲

小馬台灣會同步播出，點解香港咩都無

係

垃圾

今集好sad, 但其實同好多人一樣，想隱藏自己既過去

咁咪即係即日有繁體熟肉唔使食刺身？

佢應該係轉播日本個台，無中文字幕

台日關係親好多
結衣仲紅過當地明星
個次網熱度老婆排名第一
hebe 第二
u 記廣告都有得播啦 知名度個邊高過香港好多

但係都正啦

香港好似唔俾無字幕

追完po留名

希望個晚有LINK 睇

生肉都照隊

係咪探偵開po?

決定小馬播個陣潛水避劇透

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

開post放埋依個

我想開

放假先黎落雨
結果毒留家中抄禱文

粉嶺啲蕉碌茶又冇晒?
難得冇嘢做出街,結果冇嘢買到
你班友仔落手輕啲,留返幾支俾其他人啦

聯和墟好似仲有

前排有幾廿枝，第二日去到就無哂

緊係睇直播

請大家到時盡情享受

到時求link
睇得明一成都照食

其實做嘢真係好大壓力

反正都會睇幾次

跪求巴打開台一齊睇

係咁輸

睇唔明都照睇啦有結衣就好

想呻一呻啫

阿鮮佬？

LOL

支筆開？

割肉餵癲佬

的確,如果唔係做緊自己鍾意做既話,日日都好矛盾,有道氣壓住係心口咁

好耐冇見過呢位巴打

不了

好多圖呀

唔好寫錯字.....

...................

1001

唔好推

異教徒準備繼續拉票留名